蔡英文囑香港借鑒台灣追求民主

【蔡英文批大陸打壓民主燈塔】
【囑香港借鑒台灣追求民主】

台灣舉行「雙十節」慶祝活動，總統蔡英文在講話中，批評大陸打壓台灣，強調台灣絕不讓步，但亦不會走向衝突對抗。

「不會背離民意，犧牲台灣的主權。再次呼籲北京當局，一個負責任的大國，應該在區域及全球，扮演良性的角色，而不是衝突的來源。」

她形容台灣猶如一座民主燈塔，叫香港、追求民主的朋友「往台灣方向看過來」。

#有線新聞 #台灣 #icablenews #hknews #cablenews #newsdaily #news #蔡英文 #台灣主權 #民主燈塔 #民主

你地民主又點？有一萬億咩？垃圾

佢會唔會又比支那批鬥

好感動仲有人記得香港

有老美開聲照後，講野都大聲的

講風涼話

依家乜柒都冇啦

台狗有咩好學

起來 不願做奴隸的香港人民

有心情做show，不如搞好台灣本土經濟先。
以家比大陸禁住黎砌，又只係識做政治show
台灣既民主只係民選垃圾出黎，個個上位就大興土木，諗盡辦法貪污。選舉只睇顏色，無政黨背景就選唔到。

蔡英文連下屆都未必連任到，成個台灣為左錢搶住奶共。咁既民主又可以捱到幾耐？

你搵下民進黨歷史咪知有咩學囉
有啲連登仔成日屌台狗屌泡狗
但人地國家有民主真係自己用條命換返黎
港豬呢？
所以港豬俾支共撚狗咁撚完全係自己造成

咩都屌
一事無成

美麗島

不了, 腥港豬只會笑鳩台灣有民主

講唔講支那都會扮大佬搭嗲架啦

Agger

追求大奶台妹

你搵下啲黑歷史夠會知點解比人叫台狗啦

學台灣不如學新加坡

講緊獨立

既然咁不如學以色列
台灣又好 新加坡又好
都有香港值得學習嘅地方
虛心啲睇下人地好嘅嘢

蔡英文連下屆都未必連任到
淨係呢句已經完勝香港